(台測)獨家腥聞 弒不過三 星際啟示錄

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.講述一名年輕的求職者Bloom在發現洛杉磯有一個秘密的自由媒體人團體，在夜晚拍下衝突、火災、謀殺和其他犯罪行為時，也加入到了從事報導洛杉磯地下犯罪活動的故事

2.故事敘述一位富有人家的妻子被一位職業殺手盯上，後來他察覺不只有自己盯上了其目標.

3.地球農作物因氣候轉變及枯萎病而經常失收，曾是美國航空暨太空總署的工程師和太空梭駕駛員的主角庫珀（Cooper）被迫成為農民以協助解決糧食危機。庫珀的10歲女兒墨菲（Murphy）發現其房間書架上的書本無故掉到地上，認為這是騷靈現象。不久後，一場沙塵暴在墨菲房間中留下二進制座標，二人驅車到達坐標位置後發現那是北美空防司令部（已成為美國國家航空暨太空總署的秘密基地）...

12 20AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野